Financió la [[Expedición Carlyle]].
Está cerca del British Museum.
Está cerca de un club de caballeros.

Edificio victoriano, 3 pisos.
Decoraciones principalmente egipcias

Abierta de 0830 1800

Inicialmente dirigida por [[Penhew]], y tras su desaparición, por [[Edward Gavigan|Gavigan]].